#37 ON TRENDING 徐時論 林鄭月娥的最後兩項用處。 「全面管治權」曝光，紅二代結合新貴族治港，

#37 ON TRENDING
(附繁簡字幕)
徐時論
林鄭月娥的最後兩項用處。
「全面管治權」曝光，紅二代結合新貴族治港，傳統左派靠邊站｜
徐時論
Dec 11, 2020

徐時論 TsuisTalk
146K subscribers

#全面管治權#林鄭月娥#紅二代#新貴族#建制派#紫荊黨#香港我哋家#一國兩制#林鄭月娥#徐時論
林鄭月娥的最後兩項用處。「全面管治權」曝光，紅二代結合新貴族治港，傳統左派靠邊站｜徐時論

***********************************************
讓《徐時論 TsuisTalk》的影片傳播更廣，記得C-L-A-S-S啊！
C-Comment
L-Like
A-Watch Ad
S-Share
S-Subscribe
***********************************************
請每月用US$3(HK$23.4，全年HK$280)訂閱我的Patreon Page，多謝支持！所有時評短片均附設聲音檔及文字檔，只供會員收聽及閱讀。
My Patreon page：

請Like及Follow並設定為See First
My Facebook Page：

請訂閱及按鈴鐺🔔接收新片通知
My YouTube channel ：

廣告洽商：
tsuiscritique@gmail.com